人閪Antifa Wong，你日日俾狗屌呀

眾籌殺佢全家

人見人憎
全家都係呀
死撚晒佢啦屌

當初用倫敦人西呢個牌頭去狙擊倫敦人妻

最後自己做埋人西

係臭人閪

不安

賤賊殺人嗰陣你都應該好不安?

Yes

所以一定要將不安帶俾對家